點解記者唔問佢哋係高樓層投射催淚彈

之前睇過有條片係金鐘高樓層射催淚彈
條片睇到起碼十幾樓喎，電池都掟得死人啦，屌你老母
點解好似無人講過咁既?

問左，佢話冇辦法，因為要搵安全位置

如果俾天橋射彈條片佢睇即刻得分

咪問左
咪又係話調查緊

唔係喎 佢地講緊天橋/警署天台

呢個喎，拍片果個都係橋上面，射出黎果個幾撚高呀要?

我有睇
天台/橋都明既
不過你睇番我條link